有冇人到e家都未揾到工？

19fg 做左大概8個月 早2個月自己quit左 e家好似揾唔到工咁:( 好迷惘

去做鴨？

考電單車牌做外賣仔囉

pm me

hehe

大把

瘋狂做愛

Me

電單車牌難唔難考？要幾錢？

屌 同你case一樣

失左一個星期多啲

失業左半年

same

失業三個月了

19fg 裸辭左 好想休息

上年12月被人炒左 到而家都冇工開

foodpanda幫到你

19 fg做左半年，前幾日比左信，休息下

唉，想翻工都冇工

好慘

兩三個月咪當休息下

加一 搵咗兩個月工

失咗就快半年
雖然冇經濟壓力 但諗起空白期就煩

18grad resign想搵份admin做 無消息
好想知係咪好多人都無工開

你之前做咩?

返咗半年會計
唉u grad無大志能力唔夠想搵份admin

我個人都冇乜大志,唔知自己點發展

巴打你都未搵到工？
身邊好多朋友返緊工，自己失業唔想被出面既人知

19GRAD,空左1年..,因某原因
我熟D朋友知我搵緊工

其實20幾歲人遲早會返返出去做，
宜家個市middle class被人cut,
佢地明明有經驗走去做junior位做爛市，
我地同白紙無分別被佢地做低曬。

我明呀,所以依家白紙/少經驗係難搵工

唉好辛苦啊頂

議員

我驚再耐D冇人請
依家岩岩好空左年

一畢業成年無點做過野，年頭搵到份，
被個老女人extend probation走咗
宜家搵工好似無聲無氣gum

你都空過一年?
你都係19年中先搵工?

政府文職未開，
個人唔醒唉都係努力考入去做奴隸

係啊因爲我好早畢業回流返香港
周圍玩下做下野gum.
點知上年6月開始到今年肺炎，又撞正衰人，
可以點姐我都唔知。見步行步。

你係咪空左一年都係?
政府ACO都唔係喧易入,呀豬呀狗都APPLY
或者學門手藝

但你幾時回流返黎
空到幾多個月先搵到工?
搵完做左陣就冇做?

一畢業無番full,今年年頭番到宜家走，
幾個月啦
過多個月無就搵份part time頂住先

咁咪空左年幾?
都搵到工,咁我都定D
PT都難搵

正式番係1月到上個禮拜走。
佢地問我點解走，我話想轉做admin。
點知出面個市咁，其實全世界都知出面發生咩事，
佢唔請都無野好講

試吓搵d institute 嘅工

依家都迷左,D 工都係鳩APPLY

讀完個degree返黎香港變成咁可以點

我仲衰過你啦
垃圾雞校TOP UP

屌後生仔20幾歲有排你做，
雖然宜家環境係gum,唯有安慰自己
人生好長點會無工做我又唔要求發達既。

儲蓄係0依家